今日唔講就要等到下年先講

聖誕快樂 hohoho
原來出咗咁多靚靚嘅公仔

祝你地破產跳樓死 永不超生

咁下年再講囉

又係你呀

護哥ho ball

聖誕御行出現

下年再講 下下年都會再講
聖誕快樂呀 不服來電巴打

我張圖呢

今日用呢張
聖誕御行係特別版

呢排冇見你 以為你死咗

冇啊之前畫咗b a m 圖 被封咗acc七日
今日終於解鎖返巴打有冇掛住我啊

乜真係會封

抵死啦
溝緊女 唔得閒掛住你

幫我畫張

好啦見你哎左咁多次 聽朝就幫你畫啦！
聖誕快樂呀

you too

Merry Christmas